縱使連登有趣，也懇請各位莫忘呼吸

吸...呼...吸...呼

乜好好笑咩

提下你啫bbg